請珍惜攬炒巴（認真）

攬炒巴一個大好青年，佢原本可以咩都唔理
但佢選擇肩負起香港命運嘅責任

佢原本可以好似普通一個廿七歲年青人，
拍拖、為事業奮鬥、假期出去玩(武肺之前）
但佢選擇一條最艱難嘅路，
而呢條路唔會為佢帶嚟任何嘅好處，
而係代替喺屋企做鍵盤戰士嘅你，
身在異鄉打屬於香港人嘅國際戰線

到近來，佢係英國遇襲
而今日佢亦都拍片證實咗佢嘅傷勢
呢個傷勢係佢幫香港人捱㗎

我哋係欠咗佢㗎

所以唔好再嘈，時事台又好，體育台又好
不如一齊放下成見
支持攬炒巴

畢竟，香港得壹個攬炒巴

利申：深黃，一個星期至少食一次龍門

推

共產黨最勁係搞分化，民眾批鬥民眾，大家睇路

基爾 之後就到攬炒巴

只有依啲習總先無野可以挑到

撐攬炒巴

罷食龍門好耐

只要係黃店我都支持

其實係班五毛發功抹黑攬炒巴姐 唔係攬抄巴邊有今日 比香港人用BNO去英國做野

都係個句 大家獨立思考 唔好見個post好似多資料好整齊就信 全部都係五毛公關整出黎

好似肺炎咁 政府未公怖已經有巴絲打叫人出街戴口罩 唔好耐左就唔記得當初既事實

其實可多人支持攬炒巴
敵人唔單只要分化群眾
最想動搖既係攬炒巴本人
最想 攬炒巴 心灰意冷

同意...

最後個句利申做多左

咁我真係成日食龍門

全部人都係同路人
勿分化

好偉大咸能左

日後煲底要整個攬炒蠟像比後人紀念佢嘅付出

俾人呃錢就認啦 醒下啦

識貨

我唔反對

起底勿回

越多五毛攻擊姐係越有威脅

樓主taco_tuesday條仆街 攪風攪雨扭屎忽
唔block唔得

勿分化

群眾鬥群眾

巴打應該幾熟中國歷史

呢類post預料會有五毛從中作梗，循例都向大家提下「提防五毛分化事宜：」

以下列舉其中三類五毛

1.）五毛會扮曬兩家人，一邊係縮沙派，另一邊係鼓動派，然後互相對鬧，兼不斷散播負面情緒，達到分化效果。正如你覺得台灣除咗國民黨之外，民進黨唔會有共諜咩？香港呢邊建制固然係親共，但共產黨亦都唔會傻到一隻人馬都唔會安插喺泛民嗰一邊。我唔係話咁就乜都唔去理乜都唔支持，而係大家都應該要有返個正常思維去諗嘢

2.）另外，佢哋亦會熱狗式放負，無論你做乜佢地都會揾到嘢鬧，最好乜都唔好做，因為唔做就自然唔會出錯，所以佢地會叫人投白票，因為咩都唔做，正合極權所需（所以白兵思想同理）而如果真係咩都唔做，佢哋又會笑你咩都唔做，雞蛋挑骨頭就係熱狗式放負嘅一大特色

（依照經驗所得，發現呢類人同時亦可能係思維唔發達而周圍放負嘅on9，正正係因為自己解答唔到革命難題，又想急功近利，提出一啲不切實際嘅要求（eg. 200萬人勇武，放諸全世界嘅stat都係冇可能）。當人哋解釋完/ 鬧完自己又駁唔到，但又接受唔到人地批評自己，老羞成怒，開始一味笑人「一講乜乜就屌人乜乜」，最後變成一個好嬲好嬲，然後上連登笑人好嬲好嬲嘅冷氣軍師，從中獲得「眾人皆醉我獨醒」嘅心理優越&安慰感。由呢一刻開始，思維因心態而扭曲，言論亦變成放負為主而無實質上嘅建議，呢類人即使本身唔係五毛，但行徑上已經同五毛無異。）

For example:

五毛/ 弱能思維on9：
1.）繼續快樂抗爭啦你班廢柴剩係買嘢就可以打倒共產黨啦

2.）成班和理非去shopping 就當自己出咗一份力，當手足condom

3.）叫你衝又唔敢衝學咩人搞革命呀

3.）至於香港/ 台灣/ 澳門嘅關係上，因為台灣/ 澳門同香港都係受共匪壓迫嘅受害者（澳門情況比較特殊，作為受害者嘅黃絲可能只佔人口10%左右）佢哋嘅共同敵人都係共匪，而共匪自己深知呢一點，所以要千方百計喺三地搞分化，遏止三地團結嘅任何可能性，削弱三地反抗力量，再逐一消滅。所以，連登同ppt互踩港澳台（或美國等國際線）嘅人極大可能係五毛所為。但係三地仍然有唔少傻仔上咗五毛嘅當，甚至連自己都講埋一份鬧台灣。所以大家要有批判思考，唔好咁易中咗五毛分化計

我無追開發生咩事 不過如果筆數唔清楚的確會惹人非議 真理越辯越明 攬炒巴繼續潛水唔回應咪俾五毛繼續攻擊

其實發生咩事？突然呢幾日瘋狂內鬥

撐下爦炒巴都比人屌到屎忽開花

疑人勿用 用人勿疑
唔好再令攬炒巴傷心啦

直接無視分化撚就得。

推，撐攬炒巴

駝鳥政策？攬炒巴在明 班五毛在暗 一日唔澄清一日都唔會完 所以我覺得你用果8隻字服唔到眾

睇D文大家LIKE定DISLIKE多就知
大部份人都撐緊攬炒巴

就係咁先唔可以公開俾人睇

支持樓主！支持攬炒巴！

你睇佢開咩post先啦

push

天滅支共

誓死擁護攬炒巴

問題係，人嚟講，我地暫時搵唔到更可信的人。

所以真係要信任住先。

以為無人講

ON9...
共產黨先會對香港人好囉

乜撚野攬鈔巴，唔明你班人嘈乜

起碼一日一黃店啦屌你
呀叔我做地盤每日都喺黃店食lunch架
邊間唔講啦

半年前已經批鬥緊sigma啦
呢類垃圾批鬥撚block尻哂咪算囉，正如你唔會浪費時間同樓下個痴線佬嘈

黃怕咩宣傳

見到另一個五毛上埋熱門，即block上一頁，回到費事

啱，咪中分化撚計

我愛攬炒巴

成篇文分明假膠將一切問題訴諸情緒感染都咁多人正評，人哋屌柒時事台多懶人蠢材唔係冇道理

一間好藍嘅燒味舖嘅隔離一間茶記
喺深水埗

推 支持攬炒巴

攬炒巴

紅白藍BB endorse this message

唔緊要 佢扮狗屈服應該支持

我知你講邊間

頂你唔好過嚟撞我

『證據確鑿』原來連登波台狗根本就係黑警！

班賤畜分化
我地唔好理佢地

一路都好respect
同珍惜
好想比錢攬炒巴洗

我都唔知你係邊個啦

希望攬炒巴情緒好返d

想咸

支持攬鈔

永遠支持
唔明有咁多藍屍唔狙擊 係度不斷搞同路人咩事

發現最近有人帶風向不停左割右插企圖分化

一開始就係一句

不受傷 不被補 不戀戰 不割蓆 各自爬山 一齊黎 一齊走

有野做錯左，做過左，可以收歛，修正，做得唔好，唔夠好可以改善。

逐步前行，逐步學習，團結莫被人分化擊破。

同9共做梗嘅係目標分化大家，令我地互割，仇視敵對...咁就又自斷一臂，中正9共下懷。

最後都係果句

不受傷 不被補 不戀戰 不割蓆 各自爬山 一齊黎 一齊走

五毛又變種啦
開post洗底洗得咁徹底

一日有呢啲post都感受到連登仲未死

不過果間野嘅雞不錯 唔柴又滑

上連登勿認真，定劣嚟

其實我係咪識你

睇唔出你分人平時咁文靜上到黎幾火爆

上連登勿相認啦bro

仆街啦你
講到自己無份抹黑咁
咪撚扮好人

吓？我以為bno係用前線啲血換返嚟而家又變攬抄功勞？

真

冇計..太多5毛搞我個攬炒巴

我係佢屋企打緊機

仍然努力緊就已經唔容易啦
希望大家都用自己嘅方式好好堅持
批評其他人唔會令自己睇落做得好啲

（反白眼）

人血

咁做咩要掘磚掉蛋糕？ 在囚手足hp又要-999

敵人想打擊攬炒巴意志

不嬲都有班分化水軍
但無論點都會繼續支持攬炒巴
人在做天在看
林鄭呀楊潤雄呀都未收皮
d火力已經集中係同路人到
仲要瘋狂推po
相信都知咩事啦

哭能咗 成班人拎在囚手足啲血去換走難紙
之後啲功勞就比「國際戰線」啲人拎晒

又係一件所謂嘅騎劫case

醒下啦屌

你話點咪點囉 在囚個班人就走唔到既
你班人咪食住人哋人血開開心心移民囉
啊sor 唔係移民係打國際線

不分化 不割蓆

嘈到冇撚謂 喺香港為一可以做嘅就係增值

係你班人要醒吓啊 真正應該要造神要尊重個班
係有槍有炸彈個班手足啊 你哋有無人講到佢哋一個個名？
我諗你哋班人連佢哋姓咩都唔知
日日攬住呢班國際戰線既人打飛機
真正付出過既連叫咩名都唔會去記

喺香港唯一可以做既係操體能買槍啊
唔係日日玩國際戰線啊

燥少陣 我buy你架喎.__.

屌你牙清 以為時事台啲人sor

玩槍炸彈嗰班其實係傻閪

係香港玩呢啲根本明顯無認真仔細思考過

買到槍一俾人起晒又俾人話李大導
就好似夏愨道有似有個拎埋glock出黎打都俾人sir前sir尾

Sor語音輸入

諗起啲身形大隻少少既都比人捉鬼

女勇武俾呀嬸以為係sir都癲

螞蟻金服上唔到市係馬雲係大陸講錯野
呀攬鈔巴以為sd 幾封email就收人地皮
借共黨賺錢呢招又幾高[

又玩大台?

依共產黨作風，邊會周街打人咁硬膠

以一個國家力量，一喺拉佢去領事館問話，一喺捉佢老豆老母軟禁問話，再唔係揾人落毒暗殺。三樣都唔係難事。

最常俾人打咪就係惹到仇家古惑仔，分贓唔均俾人打

串9呀爺呀嘛
即刻攞翻張紅牌啦

收皮啦，幫襯黃店做冷氣軍師當打仗

人地收左好多錢sd email架

你好似攬炒巴咁智勇雙全
你都可以做